[黎明行動] 行動指南討論區 - 唔好再推太多空泛post

拿拿林出完個post就訓，聽朝起身食頭圍封路

見到好多手足唔夠人，又唔夠資源封路
希望大家記住，唔夠人又冇資源嘅話，
封淨一條線

點解? 因為班懶鳩廢中只要行到車，就唔會落車清rb
人手夠資源夠，梗係個rb封死條路啦
但唔夠資源嘅話，勉強封死晒，只會激發廢中廢老落車清rb，對件事冇咩幫助

咁點樣封淨一條線呀?
詳情參考巴打嘅post啦!

黎明行動 - rb封淨一條線比全封效益更大

唔講，訓先，聽朝見喇大家!!!
記住除咗封路仲要塞鐵
同埋我覺得唔使4點半咁早，嚇走晒啲人，6點係個合理時間

以下開放討論
有咩新結果都開個新post整合推上去

推

封哂就巴士都停埋，只要有一條都會照行

我覺得可以做左rb1試左先。始終而家rb資源無以前咁多。而且可以減少set 2個rb時間。大大減少前線壓力

夠人夠資源就封晒
唔夠人唔夠資源，夾硬封晒，10分鐘內就有人清
寧願封淨1條等佢塞

agree
但set多個，啲車就塞得犀利啲，好彩仲可以搏埋佢自炒

推多吓就訓
覺得我啱唔啱都好，連登要有post講實際點做
唔想再見到班小朋友落去鳩吓鳩吓咁
真係做嘢嘅10個人都夠

我覺得手足安全為優先考慮。拿拿臨set完一個再去第2度set囉。加速游擊戰。

如果咁講，分幾隊哨出嚟都緊要
上次望住4,50個中學生鳩跑，我想我哋可以做好啲

乜尼

幾得意wor

點解gei